【一人一句】我支持Uber，#信Uber

我支持Uber，#信Uber

[quote]我支持Uber，#信Uber[/quote我支持Uber，#信Uber

我支持Uber，#信Uber
Sorry